hi 淡友539

屌你個閪

個number無左個括號

棍上

死番落去啦手

會唔會等埋美股b 先一齊b

B完左啦

下個post加返括號好嗎？

QQ好大力

小v

SOR 9 , 如果有幸再開一定加括號

QQ股王真係股王，犀利 ！一隻托恆指

出面明明有個post有括號

唔敢高追了 入親都夾

而家係決戰時刻, 係唔係B會影響大家一年後既財庫

會嚴重影響C浪UN住腳搵錢既部署

你一講就回

QQ好野

但本人認為B浪係應該接近或可以見到29000

今日100點波幅

企穩260 牛得！

蟹左含大

點步署好？

視乎今次跌落去大戶係邊打邊派貨,定係背後買緊貨啦

推另一個post啦

低位走咗牛，屌

CP齊開, 見到突破就CUT錯個邊

今次真係多謝圖爺

同路 想搵d仙輪

恆生貼住25蚊put到落地獄就得

恆生定恆大呀

睇見qq咁 真係鄧佢辛苦

唔知托乜

恆生25蚊
睇到我1999

等佢上多次320-330

恆生 25蚊

恆生25蚊我都諗唔係應該百幾蚊既咩

唔知隻20蚊PUT想點...冇左10格

2個POST ?

平衡時空呀

唉

係 可能呢個位已經轉左倉

agger 自己set 好似仲難

邊個 POST 先係

Qq死番落去未

守紀律, 例如50/100點就電腦止蝕

恆大

QQ無力啦
熊得

唔玩了，今日似係撚狗
臨收市前再決定

牛熊你唔郁格基本上你都係當坐緊, 但期D 點數係咁郁同有機會掂到你止蝕你要睇實好多, 期要睇圖的反應同技巧要再高D

今日唔係有新船咩 點解睇唔到

1177可搏技術反彈. 一彈要即走

推

幅圖7閪到一個點

16294

番工對沖啦巴打

今日真係神操作 可能已經輸到傻左

認同 覺得上到28200都未算叫b

RSI幾時變負數

Put 爆金融巴

新船同20蚊put好似唔係差好多

Yr name tells everything

睇黎又有巴打左一巴右一巴

我知 但睇唔到個價
aastock+渣打都N/A
個野壞左??

我用aastock入睇到wor

SOR 有了 0.425

見到了

應該可以見3蚊, 但會反彈走貨

琴日上左20蚊閪船養緊蟹

0.43

我都諗緊入20蚊閪船定新船好
本身有20蚊閪船係手 但今日又出左新船

美女易d

388真係...巴打們重傷

其實牛牛PC點睇到YMmain ?
搵到但睇唔到

無方向就唔好玩啦

穿硬週K 250MA
搏唔過喎

好事來wo 呢個

100%街貨 咁個價到底係咩原理?

納仔乖啦 落返去啦

換黎健康 好事黎

週線圖開叉開得好

你38%係點計出黎

我決定去新船算

0.382?

行情--> 上面條bar應該有期貨揀--> 再搵道期

靜左好多
個個上哂岸

同埋電話睇唔到

好多都俾人枱走左啦

yes 呢個位基本上都去得到
08年係接近50%

三角形~

介到j嗎？

輸死左

抬左去邊 做乜剩低我

j冇成本

港女做咩咁硬

一係好似沒事巴咁羸左三百萬收爐
一係輸到俾人枱走

好彩瘋狂出入 追得返琴晚張期+1

殮房
一唔一齊？

又係262
尋日都係停呢個位

2008 印象中係非常接近50%

個市太悶 定去哂香討

針晒

冇100%了, 條船好重

如果慢b 推上0.5 唔知死幾多人

換左新船

全部浮屍黎

今日都無乜高低
要針昨日都針左

我用電腦，搵唔到
SEARCH既話會搵到,但灰色既無野睇

小米貼住13.8開call, 但穿左要秒走

屌 隻船100％左

得罪講句，係on9

真係少人左好多

想攪你個仔

put唔put QQ好

熊緊

咪話早兩日暴跌有人平左一部份

你PUT 我CALL

sor巴打fake咗你 Window 應該未有 睇啦

好多都係270一役豬勁多收皮 布巴又病埋 個市又西又無方向，好難唔靜

沈大師咪CFU

就泥升穿200MA啦 =0

原來係咁 THX巴打

斬手指 戒牛熊

全部比琴日個浪打撚死晒

行旗 等爆邊啦

其實個市都好靜
比連登影響到

真係死撚左8成

汰弱留強

清你怕唔怕太重貨

吉倉 死唔去

未行完先好

而家咁嘅情況根本咩都唔應該買
純靠一兩個消息就拉上跌下
所謂嘅技術分析根本無用武之地
美股尋晚大奇跡日 但要繼續上就要睇OPEC
油價對DJI同SPX不能忽視

死左 追返有突

尋日真係好多人清袋走
剩係5點上黎叫春都成4, 5 個

我想贏番琴日輸果5舊水

過一排又翻黎架啦

輸到懷疑人生

走鬼阿

每次掂到5分bb中線就上番去

上證穿26

奶清 今日成績點呀

上水了 驚你針左呀

好靜
撚狗市

唔好亂操作 做多錯多

前日真係好彩冇牛過牛熊要乖乖日日清

無呀, 今日未TRADE
聽日放假, 想清晒手頭上既工作先

其實好多B浪唔夠0.5
個人睇如果呢個係B 上限都係28400

就算我針都一定唔會係因為輸錢針

3角穿左

笑到, 小米走唔走到

屌米

小米

有咩新聞

呀伯炒股唔洗你教

咁快走

坐下係咪可以見11 蟹PUT有救?

話左13.8 一穿就

雷軍老母俾美國捉左？

小米 Market cap 就黎少過外賣仔, 公平咩?

笑左

你個仔失禁

華為小米\都是中國的 不會無辜的

其實我都唔明 華為個太子女比美國捉左 對科技股咁大影響力

只可以話華為係大得不能倒, 其禍連甚廣

SOURCE?

你喜

有冇邊隻put 得過

大到不能上市

我CALL左2382
我覺得佢OVER左

個底好有力 當個個以為b完咗/冇咗 個b就會黎
大家睇下08年個熊市b係點行 都係抽再抽落再chok住上

等出糧啦
班賭仔又自動自覺蒲頭

屌 升喇

升軌 都唔會太淡

未穿

又keep住高水
唔通真係上

好彩開市走左qq put,升到傻左

d人低位掉貨大戶就接貨再上去派 永遠都係咁

今日都幾好炒 通道上落
btw通道就完

鏟漿巴

你又奶左野

今朝307平700 put留番小米put，簡直完美

我宣布本人正式戎賭
向牛熊說不 向大戶說fuck!

輸咗7成錢

有PROFIT就拎去享受下啦

又係玩牛熊一鋪清 ?

冇唒PROFIT輸本金30k

熊！熊！哈！

好多鋪 自從十一月尾就日日豬

今晚準時開工

小米搞咩？？？？？

有冇人知布神點, 聽講佢DJI -左4

小米put就快到家鄉了

工具做乜訓身過夜
DT算啦

佢258開

清哂倉養病

今晚納dee轟翻上去 收復失地ok?

希望話CALL小米果個巴打無CALL到

仲燈

好無聊

呢排真係撚狗 唔郁就WIN

發生咩事

點解佢冇報倉, 事後話自己係接近最高開-4都有人信既

挑戰bb頂

11點個下係咪底背馳左

隻屌米short lun左

屌米 提款機

有乜好呃

唔是燈 我day low見有力彈減左磅 等佢彈翻上再加 幫幫手彈上6900 ok?

咁快 我仲蟹7.5k

今朝走左小米PUT
哇小米咩事

唔得呀

冇

畫左個W，有無人追牛搏佢返dh

人地養緊病啊，水都唔上

贏唔贏錢都唔關我地事啦

個款又好似CALL得

佢報倉我唔信架 但個陣佢係258開 我260開一齊被人挾

唔準呀
依家加喇 陣間又山底追

如果A仲未行完咁呢鋪杰囉⋯⋯
可以拎返淡友祥篇10676木馬屠城出黎

其實唔知部分人咩心態 佢又唔係財演

幾時先肯跌阿隻閪股

幫幫手啦 大家刷下range 刷下錢 咁快落地獄無野玩

咩隻？

Qq比我上番車得唔得

信咪信 唔信咪唔信

唔洗又bin既

唔批準 再彈唔撚掂

宜家山腰 轟上去一劑再加

全行都偷技術 一齊落地獄啦

上55蚊我就put撚爆佢

支持

人都走左, 仲 bin 乜鬼

話時話 d 追擊 post 又唔見哂

小米put strong hold到12蚊

西米跌完我都仲差60格先家鄉

呢幾日跌咁多
得佢穩如泰山

D人輸哂喇 邊有力追擊

跟完輸左就開始上黎屌

5分K似行緊細三角
召喚三角形大師

有冇d平少少熊仔

琴晚243 +左2

我贏緊50%up

咁你叻

木馬屠城，恒指最終要跌穿10676點低位
信誠證券投資部經理劉兆祥表示，今早估計大戶在期指轉倉高峰期時，大市將會窄幅徘徊，但結果大市低開後才抽高，而中移動<>早段跌至80元邊後急速反彈，反映中移突破阻力位後，出現強勁升幅，成為大市上升的主要動力，而且有大成交配合，估計連升兩天後，或會出現鞏固後才抽上，8月該股能否破百元而支撐大市向上呢？

其實由7月開始升浪，估計與三月至六月走勢差不多，可以作為參考。大市能夠不斷上升，筆者仍深信與大量資金流入，幕後人士有心推高股市而從中獲利，而香港是出名的全球提款機，任何人士有能力都可以來提款，因為今次全球國際大鱷一齊參與這個盛會，並且預先佈局，大量資金先行流入，以便將大市推高，而今次最佳藉口是甚麽呢？

第一是本地大藍籌回歸國內A股上市，成為股價大升的動力(例如近日的中移及匯控<>等)，另外是港股半直通車，都是極佳炒賣藉口，但最後結果當然是大幅下插，筆者覺得恒指最終要跌穿10676點的低位，這便是筆者所說的木馬屠城遊戲，但有些人看到週邊股市也不斷上升，因此覺得香港只是跟隨上升，沒有甚麽大不了，完全看不到實際遊戲玩法。

試看1997年金融風暴時，歐美股市也要配合上升，最典型的一次是2007年8月，當然貝爾斯登旗下兩間基金出事，引致歐洲及澳洲等多國對沖基金暫停贖回，港股跟隨回落至19400點，隨後發生甚麽事，因為港股直通車的消息，使恒指升至三萬二，而美股又如何，竟然神奇地由低位跟隨反彈，並且升至萬四點而創出歷史新高，也是在十月才大幅回落，究竟是偶然還是另有目的呢？

至於美股上升，如果看看2006年時美股的一次大升市，道指由萬一點升至萬三而創新高，大市轉勢日子便是保爾森上任的一天，而今次三月又是甚麽日子呢？就是奧巴馬上場後推出新政的時期，如果保爾森可以推動道指大升，美國總統加上聯儲局主席及財長也可將大市推高，只是大家要明白，這種推高大市的能力不能長期維持，估計半年後便失效。

我偶像沒事巴

又到n頂阻力位

咁你有冇留意尋晚呢度? 佢話佢都走 la,

而家941，5 都係同當年咁上下價錢，好晞噓

DJI琴晚其實算落過底
而家即開淡倉可能會被困幾日

摸頂俠

所以要係散戶入之前反手，但係而家散戶未入市

冇錢手機電腦都當埋
或者數緊錢

比人玩上玩落
邊個會入

點解藥股會咁樣既 又做假 ？

渣打係咪又死左

咁大單都唔知

你諗到去邊到食 buffet 未？

唔知 發生左咩事 ？

未諗到，abc巴有冇好提議？

我啲藥股

我無事

阿爺要d藥物降價

到會。Me煮 比翻buffet錢每人600比我is ok 貓貓優惠價300

大陸人都幾慘 政策成日都改

700 係咪上升三角

德政黎既

咁大貪
岩岩睇新假期帝苑好似好正

悶死人

會展buffet 好似好多野食咁

想問有咩網可以睇番10年(或更耐)前既日線圖?
同埋咩地方可以睇美股既統計數字(升跌股數目, 沽空數字等)

我都唔係成日食
尖沙咀凱悅/Peninsula/Excelsior/Intercon/JW 啱唔啱？

今次輸死好多人！我都好傷

圖爺堅決唔牛

企穩262
下午應該會抽升

大芋提早放飯？

要離場了，頂唔住，由得一堆垃圾藥股自生自滅

我全部 d call put 都蟹哂

put都蟹?

星期一爆升 500點

我D牛做左和牛

PUT 左700

好想加

係乜嘢驅使你買藥股啊
你唔知上面 d 管制係零架咩？

500億都無

Put 左外賣仔同港交

咁我入先

港交無乜野阿
其實得QQ 比人夾

由四月買落，果時諗住藥股防守版，點撚知比人洗版

Abc班有冇咩指引比下小弟啲藥股，而家斬又唔係

又到放飯時間，qq真係沽唔落手

降價 質素都降埋 受罪是人民

支針好得人驚

你個位咁靚。。

隻垃圾3333 頂完未 係走唔到貨定係做左避難所

正 雙重confirm

重船 蟹左6格

熊緊，好緊

下半場點睇？我入左10手熊

隻沽縮 vol (係咪咁叫?) 得好緊要
我買個時 228, 隻輪 0.26, 而家 231, 隻輪得番 0.205

蟹緊

你夾左咁耐

見d買盤一直好勁，間天發個個價位都幾萬股買盤

上星期五咋, 本身對沖用

係咻就黎到期

唔係啦, 2月尾

痛死寶寶

藥股都入
人傻錢多

搵人問下佢 佢一出完post 美股就彈琴收市 佢覺唔覺自己燈

帳面輸定？

再多口問, 之前上面爆左假疫苗做咩唔走啊

熊緊，好緊張
向下好多牛殺

其實今日個人睇法就熊吧啦
呢家引牛引得咁明顯
你係大戶見到下面幾條肥牛
係人都食黎補血

整個咁既局引你去熊然後食左你

呢個睇法麻麻地準確
316同280 o個時o的人話會殺埋佢點知冇殺就直落
同理260 o個時都係冇殺牛就爆上

巴打們點睇華為單野，今晚加拿大開庭

睇勢都會照交比美國，強國實發顛

成日講埋有雞先定有蛋先嘅廢話

我坐左一排諗住候高位走，就係今星期一二，點知果時又心雄 一野輸返哂

各位牛軍請珍重
不過呢家個市都係細注玩下算

美期b

今個星期過唔過夜 ?

似喎

你牛熊買好近？

真係咁咩

暫時兩個頂都係downtrend

同意

美股學港女行三角等爆邊

原來700 升咁多

過。如果升多幾百點 再入多小小熊對沖 咁就安樂哂

真係靠700頂住大市

我買正股同你一樣
岩岩有隻返左家鄉 賺少少 但又冇走到 而加又輸20%

Put 佢老母啦，313唔put唔係人

普慶餐廳buffet都ok , 伊貝可以試下

終極一彈
係時候要加沽

好似我咁，一貪就輸突

我已經沽哂

食粥食飯睇呢兩個月

最好打仗

回得60點

果然禮拜五係妹吓妹吓

鹽巴係咪同我一樣，果日過夜牛出左事？

今日沽空好小好小，可能跟道指彈一段小路，特別係國指

你問下自己之前羊係點解 睇返買入賣出位，點解買

豬錢係咩原因令你買

豬錢9成係因為你衝入去賭錢

睇佢彈到幾多先

升佢老母呀

話時話布神有無上過黎。
希望佢唔係真係有性病

升到仆街

唯有唔好成日開黎睇 雖然好難

棍落

落呀落呀

點升先係升到仆街

當你入左put果陣

買升＞仆街

今日咁悶
有沒人贏到錢?

好靜

熊 熊 哈

食埋淨低d熊

又羊阿你

會唔會反手先

羊3000，下就未玩

彭巴走咗熊未？

睇下個高水頂唔頂到收市

開得牛未

今日個成交縮都咁
高水唔高水都唔準喇

先殺牛再上

歐洲果邊CFD好似而家唔錯

重上270！

同我掃佢上去！逢低必Call！

布布可以唔洗病啦！仲有機會！

今次沒B浪
直去C

咁多人睇跌 我就牛佢老母
吽吽吽

原來德仔殘到11000都無

今日個市冇波波, 呢度就靜到

點半棍多次比我上船好冇

係 不過冇琴日咁多

如果大戶有MON POST
想同大戶講聲
你點托3690都好
啲老散唔會信架
你慢慢左手交右手喇傻鳩

跌200然後繼續高水咁點算

收爐啦大家
休息下
星期一重新出發

唉。無喇

得番少量 call put
係度吹下水

做乜鳩?

我得2手265 熊
打埋就2019 先再玩

托左好耐隻野

等高D先put

本多終勝

ON9大戶慢慢晒時間左手交右手喇

用貼牛+遠熊搏佢一再跌就係A5/C浪算

今日好奇怪
連奈奈都引唔到入市

我又屌
我又屌
大戶你食屎啦

咁樣妹，大戶棍下引下人啦

你次次都係收市後買

d put 無理佢好耐
慢慢托

師父話今日反覆震盪
又中

太唔了解我
我最鍾意開市鳩衝
再搵朋友仔上路
臨收市再引隊友一齊賭

日撚日都反覆架啦
死左個心電圖就唔反覆啦

奶清都燥

肛交所落返去佢老母個閪未

日日都反覆架啦 我都up得中

有料
下次買叫埋我

當大家覺得b 浪完左
B浪就會黎

邊次同船 我有輸過

奶清快d開張-1

無性生活個人係反覆啲架唔

當大家覺得B浪未黎
C浪就會直接黎

啲盤感未黎
未買得

你唔買 個市點升

你諗真啲WOR
佢買完個-1個市會夾佢最多得一百點
之後佢一許願返原位就走
之後再跌多200-300個WOR

果10點8點夠玩足成個下就

我唔應該唔信許願池
今朝一開就見到個許願位
成朝不斷反覆咁思考人生
我嘅信念到底係邊

全吉等待下一個暴風雨的來臨

琴日夾左我唔止100點呀
夾到我懷疑人生
賺佢幾十點
夾我百幾點
我都係人 有血 有肉
我都會痛架

有奶清冇窮人

早兩日震一震

而家 真。B浪

而家係落注時間
比大家落定下星期注

QQ 上呀!! 破DH

星期五 倒行公事

突然之間覺得可以係262妹全日

升定跌
買定離手

星期五例妹

係升阿!!!!

阿豬阿狗都等b

燈到?

其實係咪一定有B浪

C都黎緊

咁你有無走
我成晚都係到諗+唔+番

26140係賭高開嘅位
（其實我想賭低開，但朋友話+低搏，當然我都睇好後市會升）

259066先係我心目中開+嘅位
但日市等唔到
夜市到又不停諗番唔番轉願
我又捱唔到美股開市
所以咩都無做到就算

2日都跌左1000點，比港女升下都唔過份

same

如果完左今次熊市....之後個市日日都好似今日咁就仆街了

牛船走啦，根本無得彈

你有冇玩正股

259066點
你要等100年後先到到

宜家係太多人唔肯開車

催眠市

Put爆5號種子

25966
我係等259
後面個66 意頭黎姐

到時應該唔洗玩

根本唔會開

你琴日又唔叫埋我唔好走

到熊：牛係7：3就可能得

其實會
你睇返01-03年
仲會妹落
如果唔係有大陸果時簽咩APEC
就一直沉

喂喂喂
好似跌喎

淡友真係好撚天真

以為升勢好勁 點知咁快轉勢
豬死

當淡友POST 一日推得一個果時
就係B浪來臨既時候

中間個兩個底

同意
係時候重call

都唔係既...都有少少波既
不過可能幾日先有一個波咁囉

咁我又真係捱唔到嘅
我仲早走過我隊友

學ta無用架
上黎許願仲實際

升就慢慢磨
跌就跌得好順
做好友係慘啲

屌
我之前明明大淡友黎
邊個洗左我腦

叛徒

怪獸巴
我怪獸黨信左你put

自從千跌都執唔到錢
我就開始懷疑人生

3333咁撚勁既?

坐得好穩

會唔會今個月都係幾百點波幅

神秘力量

上ig J你圖仲實際

唔信RSI2神規條
抵你沒錢汁

PUT唔PUT好阿?

睇下頂得幾耐
想佢再升
最好27 28蚊
隊落黎實好壯觀

豬6舊止蝕硬到

聽講j完會豬錢
你問下p字頭戈位清

不過蝕時間值真係好甘

妹到訓

上個月夾成千點呀
今個月唔信都好撚正常姐
夠錢夾都唔係咁樣俾佢夾3，4日下

咁有信心
不過早2日都超買架喇
係唔明點解跌咁多都沒佢份姐

架牛車太重開唔到丫
落車啦仆街！

根本冇著過引擎

就好似美團咁
又好似小米咁想跌就跌

我唔記得邊個post講過話奶完你之後中左毒

10次中8,9次
咁都唔信咩
夾1次半次小兒科

朝早開市有著到
不過架車太重行唔到

升即是沽
沽即時升

成日屈9me

唔好再提隻仆街陷家產科網股了
講起就嬲豬

你個野壞左呀

呢家火都死埋

Cfu 對唔字呀
唔敢唔信啦
下次執錢叫我

每次睇到呢句野都有聲

今日要不是700
港女一早地心深險

可能今日落雨黎

俾位我+番啦
許願池 奈奈落錯車呀 典算呀

個期指可以HOLD 3秒以上都唔郁1點

條友仲燈過面仔.

屌佢老母，依條撚樣幾時死

圖爺救市👍🏻

唔過夜穩陣

條友燈到美女都大彈

圖爺

佩服

屌...我有啲想跟佢

跟佢熊啦

原來係圖爺搞事。。。。極牛過算

本來想PUT 388,700,27過夜

信自己

我又覺得呢個組合OK喎

700沒晒人沽空既
原來今日啲人平緊倉
怪唔知升咁多喇

哇屌
圖仔你咪撚搞事啦

破唔到303 就要食
我諗好多人都係

你知唔知呢啲野好邪...

係喎..你隻價內最後有沒食?

食左一半 如果見到315會加返

LM

會唔會變蟹PUT組合架?

聽日去到我請全場去旅行

TGIF

聽日星期6

今晚夜期上

270都請食m記得唔得

邊有可能夜期升2千

時間停止⋯⋯

準備好禁燈制

IG為準

聽日星期六呀

5手試下囉

你都知我個股呢方面都幾準

女股神

一千幾百落場玩下

唔買啦 斬手指
5手又無咩肉食
不如當練下眼光算
等下個牛市發達

到軌底可唔可以單聲

仆街 升唔緊

燈塔呢？

平安做咩跌咁多

轉燈 屌

咁仆街了
係咪應該全部轉CALL穩陣啲?

5仔大股東

好老實講
我有啲認同話要彈返上280依句
但實際未必做到
道氣打沉左
最多都係上返268-270

燈制拎岀黎

唔知關唔關5仔事

就係燈戈方面幾準

真係823最強 年頭到依家 大把股跌到仆街 得佢升

其實我覺得會穿上升軌

華為呢一野打亂哂成個plan

小米put 繼續揸住好唔好？ 輸緊10格

我建議斬半

穿就一定
但好倉大戶都要走鬼
點都要托上少少
最多265平手走

-1未走仍睇跌
收無26000

收市未死會博極牛

無啦無啦
插幾次都唔穿吧bb中線破左處
Macd又死叉落去

QQ點解可以咁勁，單天保至尊

要還的

股王要有股王既風範

突然不蟹了

留意返3點後qq 會死頂定落
靠佢食胡

唔係講笑
買過一隻亳股，一個月升左一蚊以上
我唔走賺10幾萬

造市

轉燈 係牛軍機會

260似好大支持！牛佢10萬蚊，試試佢！

唯有等下星期升喇

即市磨
可以係派貨亦可以係收貨
講到尾都係睇你覺得升定跌

下次呢 d 情況一定要即走

日經有升
美期回返唔少
港女仲係弱
個別大股頂住
好多正股都係跌既
成交少無人玩
唯有睇3點後qq點爆邊而決定做咩
會小注profit極牛過
期無方向會照沽落去先

跌到你懷疑人生阿下星期

過LLM

但你留意返道期個位
同尋日開市差唔多

我就係賺左幾舊水即日走左.......

CARRY埋我

午市番黎走左牛，仔細研究完，好似唔太樂觀
空倉過週末，下星期如果２６７００補裂口先入熊
而家訓覺了 好眼訓

唔緊要啦，賭場日日開

唔好呀奈dodo
放過小弟啦
岩岩入黎幾個post炸

唔好扮野
我係傻, 但我都識用起底功能

好激動呀, 就到我琴日個+1位

再加一

新股王

差少少先HI到

你邊度傻，係燈啫

3 44444

Put put put 5號 fat fat fat

都唔係好燈姐
琴日無信念, 無信許願池走左
唔係都唔洗豬

3點等睇
3點半應該知點部署

好撚驚

奈奈買緊升定跌？準備買你對家

月供倉有佢，仆街

再重申
小注爆邊極牛我會入少少博爆賭錢既
期指暫時都係睇淡為主

想買升, 等緊位

Fc2定定驚先

260 好硬

下星期一一定彈返上黎

買跌啦，我諗住牛過，唔想同你同船

午市前入左熊
宜家清倉算
妹下妹下on99

700沽空大量減少
之後可能有升勢？

番緊工

你好似幾有道理
反正我等跌先買+
咁不如-住等
咁咪賺晒2邊

你手上部機咩黎

咁上奶清ig定驚

夾曬兩邊就有

但而家係+好D咁

講開又講
成個月冇去E站
新年有排補番

返工都 J 好痴線

想問琴晚美女做咩大奇蹟日？本身見跌600都諗住今日隻call仆街 咁都比我執返一格走

E 站係？

圖爺救市

-啦

圖爺諗住年尾大家開心

淡友大戶 俾次機會

聯儲局幾時議息？

佢見個市況咁緊張 諗住搞下氣氛

減少加息次數

定驚姐唔一定要j
做下聖人

美国利率决议 2018年12月20日

一唔加就會大爆升

唔該

J咩定驚, 分享下, 我好需要

唔比喇
已經比過太多次機會你喇

因為圖爺熊左

期做咩撚事

3333 2.5%

貼住 BB 頂上喎

期指下下高水 大戶你入夠貨就沖番上去270喇

12月都預左加
唔加》暴升
發表講話黎緊唔加咁多
》暴升

聯儲放鴿

有撚排

12月大戶做好倉 所以260好大支持

qq上到幾多再開put好

邊有呀 一次都無

如果我係大戶 起馬都打埋259 258堆傻散先彈 依家d傻散瘋狂摸底 跌係大機會

如果係技術分析角度 其實又有幾個到底信號 rsi 穿bb中線

但企係大戶到諗應該準d

依家個市好明顯係大戶撚狗市 即市炒波幅唔大 裂口就500點以上上落 今日咁陰跌引牛機會好大

利申：輸到好甘 冇十成把握 空倉過weekend

Cls

未試過

俾個259黎啦
我知錯啦

仆街

本來諗住熊過，不過圖爺咁，決定空倉

怪獸巴個倉依家有d咩

早兩日見佢磨黎磨去一早走左

仆街又夾

好唔對路 高水成40 痴線
大戶引牛 入45M熊過

3點一棍轉燈

我錢多會咁玩

性價比都大 258 259牛證差唔多成2500張 同埋睇期指瘋狂高水緊 明明係跌勢 明顯有人做緊市

今日真係博唔過
華為條女好似今晚開審？

無呀, 今朝一開個APP就懷疑人生

星期5係咁

跟

其實你地如果跟人炒
都係跟炒指數算啦
觀察所得 個股成功率真係唔係咁高

今天823好勁
狂升

demo 玩下算

真 高低水根本係大戶用黎伏人 中過幾次伏 今次買佢相反!

再棍上就正

大戶引牛 入10m熊過

今次要一鋪翻身

屌鳩大戶

又升，說好的259呢

而家係咁棍上仲唔係引牛?

垃圾大戶想引牛，熊過

不如大家列舉下今日見到既觀察出黎, 腦震盪下可能搵到D 野
1. 瘋狂高水
2. 沽空比率好L低
3. 美期KEEP住低一百

坐定定 等美股表演

隻hmv咩事

今日睇黎都係妹到收市

700 388 今日大戶買左好多

儲嚟做咩呢

你需要d咩
我咩都無

做世界

有咩好懷疑

700 收市會有ETF追貨

心思思想call 700

扮晒硬

股王388

無視美期越跌越深又係咩玩法?

撚狗市

睇唔透，但似今日拉升左放貨俾ETF

隻遠牛坐到變近牛
求大戶出手啦

傻系大芋我正式屌你老母！！！我就入100k 264熊同你隻抽隻 睇下邊個好抽啲

明明紅燈轉眼變成綠燈

3333想針了

有冇人有入到270既call

其實牛熊比去到6:4，仲牛得過咩

好在388生性

悶市

輸到傻

細摩快d掃

有貨就沽得

咁大戶咪蝕?

無傻散入貨la，跌到咁

唔明點解期會咁托住

不嬲都係期指大賺 現貨蝕 食大茶飯

成碌棍打左落去

正正係之前比大戶玩 輸到傻 今次先學精買相反

近牛最後上車機會

牛過
邊有錢呀 你老母!

GUN

死喇，好有信心熊過，我係咪應該走熊

星期一睇樓

過2晚啦

係咪上ifc睇

托左成日 終於冧棚

新DL

3:05 棍上10點，之後棍落穿DL

日日拍住自己呀?
咁都好悶
我日日都番工, 番屋企

DLLM